聽日究竟係先港島再六區開花定直接六區？

文宣睇到港島同六區集合時間一樣

即係點架

輕輕一推

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

反正我就直接去自己個區

開花啊
入左港島就出唔返黎

利申：新界牛，818港島返屋企用左4個鐘

仲要沿途都俾狗追

但係開花係咩玩法，各區狗屋?

玩法自由發揮
升旗
唱港歌
習大大連儂
裝修各建制office
仲有黨鐵/藍店etc

沙田究竟係11:30定13:00？好亂，幾份文宣時間唔一樣